SH 緊 GME 嘅巴打用咩歌詞形容自己而家心情

You say I'm a kid, my ego is big

I don't give a shit

And it goes like this

Let it go

等寂寞到夜深

Pump it up

Don't you know? Pump it up
You got to pump it up

人生太短 出手要更大

I say one two three four
You say one two free fall
這是華爾街的歌 這是傻散的坎坷
紀念曾經只有$20喎

I say one two three four
You say one two free fall
以後危險這麼多 以後難關這麼多
慶幸曾經SH$200過 至少你跟我